1565 爆發

快入

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

咩事爆發

準備爆升，咁大資金流入

都可以係基金轉倉

多資金流入 唔一定會爆升掛

黎料了

等睇戲

爆發完畢

想問下大家止賺位點定？

唔覺有大升

0.04

得果40m

不了